[I/A] World Flipper 彈射世界 (88) 辣殺驚冇人玩 辣殺警死全家

呢隻垃圾驚係要用VPN的,但CY一路在封殺,隻驚可能隨時收皮,遊玩前需要有隨時玩唔撚到既覚悟

VPN卡5.36%點解決
➡VPN換其他國家IP地區
➡換VPN
都唔得既話➡CHECK自己NETWORK,換電話➡唔撚玩

【開催中活動】
「新キャラピックアップガチャ」

新手開局建議:

【呢隻鬼頭是必須的】

■想快刷上級所有ボスバトル既話,最理想係齊以下既角先好開局 (2019/12/31時点)

闇属性 ： ベルセティア + ヴェロン + レベッカ + マリアンネ
雷属性 ： イナホ + ルナール + ラムス + シャスス + ミノ

★最好就有埋以下既角,刷崩壞級/超級用 (2020/1/20時点)

火属性 ： クラリス + マリアンネ(限) + ハナビ + ノエネ(限) + リュリュカ(限)
風属性 ： フィリア + レオン + ソウシロウ + ジャスター
水属性 ： ソーニャ + リーゼル + アリス + ファフ + エリヤ(限) + サイファ
光属性 ： ネフティム + ラーゼルト + エリヤ + エクリール + イナホ(限)

(首抽刷到2046都唔會齊,唔想煩可以去TB比廿蚊搵下以上最接近既首抽)

【常見問題】

■新手開始玩做咩好
①狂推主線,清晒NORMAL再清埋EX關,有好多石
②之後狂打大蛇搏佢出ムラクモ/或儲500金COIN直接換佢,快刷必須
③去EX1-4-1關刷隻神級平民BUFF角猫頭鷹ポジート返黎,都係快刷必須
④ボスバトル既ITEM每月最優先換晒D素材料先

■點提升強度
①死人冇戰力 : 首先要自己唔好死,記得入奶保自己命(上級以下) & 保埋隊友命(超級)
②角色升等級 : 每隻人有上限LV,要抽相同角色自食/用同星突破石凸上限
③角色升技能 : 抽隻人返黎唔升技係廢的,LV越高效益越大,與其浪費時間問XX升唔升技好,不如刷多幾場曜日
④抽武器裝備 : 隊已成形+有多餘石既話,建議盡抽/盡凸呢3本書,都係快刷必須 ①嘘の書 ②戦国策写本 ③ピレボス

鑽蛋我得暗6星咋 屌

6星差暗齊
十幾抽得隻兔仔識郁 好能伏

原來有中木6星

差U佬齊

屌你老母

掛隻暗殺者黎撚下 試下好唔好用

324387964

lm

你爆fd

134847591

Added

6星都玩

刷極練

用開棒球仔

係 單隊長配棒球仔

棒球仔出果時係呢隊 用到依家

無棒球仔

jaga

冇去抽

有冇加fd 我有遊戲

放隻暗殺者先講

169704554

170330952

你爆fd

ok 可以再add了

加左

ok bb

add左禾味

id

add咗了

this

打個三人協力 白鯨
兩隻街狗都死左係發生咩事

成年冇打3協了

諗住挖下石姐 我用垃圾大威德明王都過到

喂冇人用執行者架喇喎

分身好似砌到宙斯giga周回隊

是但

一入黎以為去錯區

你睇下個標題

WF已經唔存在了

冇入錯 冇人會喺wf po討論wp的

歡迎大家玩 Pokemon master
營運識改善 都係掛機驚 後日出red仔

有冇人秒風超

ok

我得sup

等緊隻pokemon sleep

-1

執柒未？

nga依隊水炒唔炒得過？
同埋點解唔見有人用用水坦克

火pf水隊

留名下個月玩

準備新pool
19號2個pool都完
水超準備

ワールドフリッパー公式
@world_flipper
【サービス終了予告】

【サービス終了のお知らせ】
『ワールドフリッパー』は2020年2月29日 11:59をもちましてサービスを終了させていただくこととなりました。
ご愛顧いただきました皆様には心より御礼申し上げます。
詳しくは公式サイト、又はゲーム内お知らせをご確認ください。

賣acc
有絆槍
tg pls

10蚊

cy真係on9

出廢龍終了予告托7

無野講搵野講

第一眼睇真係咁 最過癮係反而有鬆口氣既感覺

同我地一樣

新 pool 水超呢

執未牙

出完咪又係打半日

之後1個月冇野做

風超磨037290
死城GAME

以為入錯po，睇咗三次個title btw 有有冇營收榜po出嚟笑下

月尾喇, 大家係唔係已經換齊晒呢

風超 441048

無

無人玩架啦，入嚟都係為咗睇下幾時執

痴線 超級都未出曬就

cy真係on撚9

吊佢老抽就西

嬲到字都打錯曬

斯文人唔講燥口

幾時可以好似龍肥咁谷底反彈
蹲得好低下啦

佢keep住咁既手法營運
4月唔汁都偷笑

有能人再課金

不如大改版索性做成彈珠台模擬器算啦

龍肥都就執柒，都可以瘋狂抽野
至於WF由佢維護送100石兩支中水
一開頭up完風削連擊風已經覺得好撚癲
又唔係pvp競技場削乜柒
過完主線唯一可以挖石就係電子書乞返嚟
啲咁嘅仆街態度正宗林奠營運
捱唔捱到一年都成問題

每日過嚟留下名 守

搞個合作吊下命都好丫

之前個乜9金頭已經係合作

之前咪搞過vtuber crossover
刷都唔駛

佢可以搶到同鬼滅合作話唔定可以好似怪物彈珠咁彈返起

諗下好

大家一齊磨下咪幾好, 玩咩秒殺隊呢

我呢幾日都開始少玩咗 開始堅持唔到

如果day1 開始已經無秒無auto 一場40 體獎勵多幾倍會唔會有得救

見唔到有潛力嘅驚

半auto點都要

不如踢下開心下啦 及時行樂

放心

聽日11點會有新公告

營運終了

勁

終了間近

呢句對白好似早半年機戰見過

今日分身抽中左80石
抽撚晒先中隻木大獎
已經滿足

笑死 林奠營運

有冇人可以帶我打火超，升左水龍同水奶，求大腿

各路高手回曬塘了

留低房號 緣份到就會有人

btw點砌抱大腿隊打火超？

有水龍加堆奶就得

486254
火超求大腿

水龍M位

我用暗隊會唔會好小小

follow

其實無所謂
入奶 入強化效果去除

eg三星火巫女

訓

冇佢
btw係咪要開比街撚

聽日再玩

好，唔該巴打

跟上面砌好d定我下面嗰隊好d？

執柒咗未？

個個都有暗叔

大奇蹟日
等出新pool

隻game係咪就執? 個叮噹未綠過

真係完全無任何消息玩完了

又唔係限定，可以繼續儲石

來了
新boss battle

玩法無新，角就係咁出新

賣acc
tg pls

光同水一次黎
新火五星技能係破壞Boss 弱點加突進加貫通

アップデート内容
ボスバトル報酬のマナ獲得量を、下記の通り引き上げました。
・クリア報酬で獲得できるマナが従来の3倍になりました。
・ドロップ報酬として、一定確率でマナがドロップするようになりました。

一次兩隻新Boss
下個月又有Boss PU.要復活了

幾百萬mana不是夢

但冇人玩

又係得個刷字 算 都係照刷

爆水刷了

兩隻都想要

無話會送石，所以基本上同我無緣

邊隊好d呀？

正一垃圾game 場都冇人開打乜鬼

送acc
tg ls

玩流

想要隻火狼
但唔會再課了

垃圾驚

禾刀5想課了

留番有償抽每日儲左一井算
免費搏下

火狼好似可以取代暗叔

咁又唔得

咁免費石 三隻thanks

箱有5000

有冇派石呀，池又識出，石又無抽乜柒
最新嗰個傻閪公告加mana加你老母臭咩，以為加mana就有人玩呀，你個垃圾營運

已經3倍?

冇大石
mana有咩用

啱呀，你素材石頭無加倍一億mana都係咁話

3月應該冇超了
出2隻new boss

執未? 個營運真係on99

出pu唔食住個勢超埋 等執柒

俾埋石都無用
都無野打

換埋絆劍都好

每日清完日任就off

仲好努力刷緊超武
係咪聽日有三倍

記得買大石

中午12點開始

成日覺得燒體打肥料好哂，但係唔打又升唔到隊

大石永遠都缺的

但就3月
可以換返少少

新水暫時應該唔多人有

新水弓做隊長好d 仲勁過拳pf

我見佢係普攻加成，應該都啱水隊打拳隊，但唔知可唔可以做水舞替代品

我想問pf 撞落去嗰下計唔計直接傷害，定點先計直接傷害？

夠hit數=pf
唔夠=直攻

有新嘢未？

係？ 升滿埋三技先

準備好十一點屙煙

係咪因為新水弓隊長技+自己既技夾埋普攻+140%
水傘就只係buff自己？
同水隊大部分角都唔係係輸出，係用黎維持條血？
我咁諗啱唔啱？

準備屙煙求火狼
雷拳好似暫時無咩角色俾佢打combo

最近出既冰魔 64都係混身先有buff
通常混身既buff都俾得大大力
但未升64三技未知做隊長如何

愛麗絲隊長技雖然高攻 但太多攻刃會溝淡左 加上愛麗絲主動技低攻+唔準 仲要加浮游 影響埋pf 浮游係比普攻用 而普攻同攻刃公式應該係分開計 所以平均dps會高過全加攻

我有無錯過啲乜

仲有十分鐘

送左1500石
好佛好佛好佛

點解太多攻刃會溝淡左，依個唔明
我睇nga攻刃係咪啫係攻擊力up?

射左送個十連落海 得風四星

一隻new都無

仲未有人報喜

十幾連單抽兩隻4星

保底+0new 繼續乾塘

50抽得雷拳無火狼
雷拳唔識組

送1500石
滿意未

每日抽風4星

1500石抵唔抵擋到就執柒嘅命運

抽左2個月daily 3星 一定係補返俾我

邊隻勁
雷屬鐵拳無敵型啲

但唔識組 無雷屬combo

風呢隻勁？

點睇
等雷pf武

想要火狼無貫玩
暗貫都無

好似可以搭可憐

但宜家風又冇人用

好似翻左生

冇風奶翻生唔到

今次係咪無人權角

火狼好似係

50抽左唔中
每日單抽希望中

開唔開場 掙扎吓

沒有期待 便沒有傷害

唔啦，射曬落海，繼續棄置play，bye

中晒兩隻 4星

屌那星 3星出動畫出完都係3星 仆街

2月最後一日報表 唔知仲有幾多人課

1500乜7都冇

metoo

正常發揮 我都環成50抽先乞到隻雷拳番黎

隻GAME算唔算好GAME?係既,係唔係俾個營運搞死左?

神作
糞營運

好玩的
but on9 cy on9999999999999999999999999

今晚搞咩好多鐘仔

2月last day

4點重置

棄左驚好耐 路過
連巴哈都無人講
諗起以前呢到大佬抽到保底

唔知可以堅持幾耐

聽new日boss
可以吹起1日

不如執咗佢 同大家都好

0課玩到佢汁

一隻好驚就咁無咗

一個月八隻新角兩個新關
每個新關玩半日

1tmr11點求場

聽日有咩新Boss?

光武同水武
不過係上級 無超開

點解有石 回家了

新角色咩黎 我都唔知有野出

神驚

幾時推主線出新mode新王呀

拎d零食出黎捱得幾耐

而家連每日任都懶 轉刷konosuba了
想哭

主線都唔撚更新了

營運毫無規劃 垃9圾

我宜家都玩緊

拉大隊走人

唔ok

唔玩垃圾mh

準備秒新boss了

幾時提升Lv上限

唔記得左, 打素材差唔多用晒體

啪水

@寄生
@客家人

其實打中級 上級幾場就完場

金可以用金碎換
已完

出埋d十min活動

畀隻濕鳩暗四星做乜鳩
又係秒秒秒完場

屌 jm9 得上級

4月虎超見

過幾日出啦

邊頂到成個月 呢d西活動

cy:2隻19上級boss予你玩1個月的

上級即係崩70 果隻
咩都唔駛改就出得頂幾日

金碎其實有無上限?
有既話我都換左先

唉屌

冇

覺得自己好似遊子，本來係WF嘅大家庭，結果林奠營運越搞越閪被逼出走，係度周圍搵歸宿，MH，徽章戰士，星勇，三姓家奴咁撚款，但係總係不忍心回家看看希望會有啲改變，但係見到仲係咁嘅柒樣都只可以心酸咁出返去流浪

滿左9999會寄信比你

滿左9999會直接賣now

回家未

神驚

好撚多大石換

回家玩咗十分鐘，睇到無乜起色又係一陣心酸涌上心頭，好心嗰個搖乜撚野雫最尾送個十抽啦，下下等乞石，畀啲爭扎好無

鳩下鳩下都100000雫

我玩咗十分鐘，食撚咗情人節嗰個濕鳩朱古力都已經打咗六千左右

已經無心機玩，失去咗初心

新水上 雷龍踢 303993

270170

睇黎都係ON9野

u allin?

諗住換曬佢

繼續 364461

full

仲有個位

come

唔打住

其實暗背水無女僕玩唔玩到

sure

求配置

你地既雷龍踢係咩配置？ 岩岩升緊雷隊想問，謝謝

求解

數學問題姐
最簡單情況，兩招技a同b
兩招都加攻=(1+a+b)倍
半+攻、半+技=(1+a)*(1+b)倍

443 393 海賊上

謝謝

我以為係一路疊加上去，大家係獨立計，原來係咁

20 20珠

ebra 有無光彈踢罐隊睇下

1m同3m 20珠？

珠冇所謂

yes

點解秒唔到新光嘅

冇女僕細力好多

執左未 垃圾game

無光盾有無下位選擇

無女僕好難減到咁低血先射大波炮

見到重置曬啲交換所忍唔住入game一次過刷曬新水，但係換曬之後又好空虛究竟為咗乜而玩

是但buff都得 ,只係光盾強化數最多

扣血唔関事，牛波自己攪掂

成日入協比人補血 dklm

用光槍多而家

光彈定光槍好d

兩個可以一齊出

同埋點解我 auto會 3 1 2 咁出既

順序係123

邊個出到技就會出先
同埋睇射程 ai判定唔中就唔會出

用大話書又無事

光彈

Enfaker
@enfakrr
·
39分
ワーフリ、セルラン400くらいから130まで上がってて草

....

無其他BOSS PU 執左佢啦

神驚反彈了

好撚多人課金

PU今次去到13號
應該月中有新野

新角UP池到5號
5號就係100日紀念

限角

風奶確定POOL

平放ACC
tg pls

2蚊

想要火狼
但唔想再課

唯有斬手

metoo

又唔想井又唔想課

上個月仲有一井,換撚左隻水直攻,好撚DUM春ED

仲有兩個井 想留限

有一井加多12000石
唔怕

火狼好撚7勁

有絆槍MUST換

仲差廿絆

而家咁多大石都仲差20隻咁多?

我見架仔好多都換晒了

細ac中左
有幾勁？

MAP爆弱點
有貫(FIT絆槍)
追尾(FIT光彈呢D技)
做M 加LEADER好多攻(FIT絆槍)

仲要火屬 火超武夾埋

this驚仲有人玩？

有少少想抽
但等限果陣歪中算

睇下5號有乜搞先

仆街 之前個活動冇打到 完左未

火狼限黎? 可以一井

邊個活動

好似普角

有小小混淆左，愛麗絲全部被動都係話自身攻擊力up，唔係140+50+55+15%？點解係溝淡左？

打關儲coin

3月5？

1.風奶確定POOL
2.運営終了間近

條鏈呀

我有井既話一定井

勁撚過限

喺

咁撚勁，破弱點

新水上 223898

k op5

仲未換晒咩

差啲

唔該e巴

060182海賊 刷到換曬

唔中狼中雷拳 心up

017976

雷COMBO

不了

點打100C
之後仲要玩pf

潛力股 等翻身

賠3水

搞到我想抽。。。

新キャラピックアップガチャの終了は3/5。そして3/5はワーフリリリースから100日目…。運営おまえまさか
#ワーフリ

終了間近

多謝cy爸爸，又有水飲 好佛好佛，唔反了

FORMULA好複雑的

係咪總之就係3招被動技既加成倍率之間係相乘關係？
愛麗絲係2.4*1.5*1.55*1.15？

我理解係咁, 你當:
damage = (攻up) + (技up) + (額外傷up)
齋攻up 100%
1(base) * 2 * 1 * 1 = 2
攻up 50%, 技up 50%
1(base) * 1.5 * 1.5 * 1 = 2.25
數值係重要, 但最好樣樣加傷都有有時會仲大力

紅字打錯

100日 整番個每日十連即刻翻身

風奶確定POOL

完

隻狼勁到仆街

送3 水

早早地執咗佢算啦 無心搞嘅

暗叔 火狼 井一隻井邊隻好

等100日大奇蹟日

想通了
應該出100日紀錄包/1500有償必中五星

回血劍

有償五星之前出過 100日出唔出奇
仲有咩招數可以谷底反彈

每日一百連抽

thx我再研究下先，唔識計好似自己研究唔到點砌隊

pu同兩倍無乘埋

y not both

唔缺MANA,只缺大石

搵隻木人試力水

兩樣都缺

課未

隻狼真係好撚勁

無咁大大力支持爸爸
每日乞3碎慢慢儲一井咋

升滿左水炮車果然無後悔 打火超啪啪聲

烏賊武+64係幾爽

時候到了就會井

未用烏賊住都啪啪聲

可否回井

井左隻水直攻好撚後悔

人生最撚錯既決定
DKLMCYON99

烏賊係乜

未知可以點換 而家好大力 打到25至30以上

直擊啪啪武

好大力wo

我咁樣 6次30C之後 平推60k左右
down100k一隻角

DOWN左平推我都推到100K
搭雷龍同技工傷害都唔錯 平推都夠力水
無升到海員同鳥賊未刷曬
珠都係用緊蟹個粒

但火狼仲撚大大大大大大力

火狼仲可以SUP其他隊井未

或者等100日出5星自選

得20碎
井毛咩

5星自選 (風奶/火龍/光劍)

暗叔得唔得

最多暗波

我要叔

如果有截至火狼POOL為止

任簡1隻

即課

很想要吧
禾刀係

今日儲夠150石
一抽彈珠機!!!!!!!!!!!!!!!!!!

火龍...

單抽中5星WO
強運
仲有2千慢慢每日單抽緊

一拳3500K 點跟

我單抽兩隻雷拳 光劍

我50抽先乞左隻雷拳番黎

前幾日抽中佢,但冇火忍

4星野
你今日冇

但聽日會一車車車車車

都係,最慘佢好多活動我好多都冇打,係之前雷龍有落下力玩下外,之後都係每日登入就算,見有新野抽,抽一下十就完,有角冇武都冇咁大力

出力衝埋絆槍

只好努力下啦

而家先13絆 有排儲絆 (暗叔同火狼都無覺得自己係0)

25

忍唔住,課左4900
佛心CY

想搏下4星水毒

0課到依家玩左100日 18張絆証就棄

暫時未覺得有隻好玩得過WF

真FANS

pad

pad不了
乜9都10石
CKLS

抽左木魔女之後棄左

點都易抽過WF

呢樣真 （近年手機game最高汁

前日出boss個post都翻唔到生

等百日

等一周年大改起死回生

可能一個大IP合作活動都得

上級有咩討論空間

俾D信心

可以滿破一隻五星應該突邊隻？唔知玩咩隊
哩隻game投資一隊嘅代價太大，啲料太難儲

答案：唔應該突滿 抽重覆就奶野

火狼癲癲地

聽日就是神驚100日大喜

又唔小心抽中?

送100石

呢隻驚真係好唔凸
凸既性價比太低

唯一一隻要盡快凸得100既
只有ムラクモ

一係凸限囉

普角幾乎唔洗凸 /到時睇踢隊

抽下抽下 依家風奶暗波都多左隻

實用如貫叔
我都係凸到95算

而家仲有4粒5星凸料剩
想凸火狼
但好似好SIDE

有活動未呀仆街垃圾驚

MH有了

垃圾WF百日祭祀儀式

CY話3月WF會有好撚多EVENT的

咪臭係新水，新光
濕鳩加倍活動，多撚謝

ワールドフリッパー公式
@world_flipper
·
13分
【闇属性ピックアップガチャ開催決定！】
3月5日 12:00より、「闇属性ピックアップガチャ」を開催いたします！
本ピックアップガチャでは、闇属性キャラの提供割合がアップします！

百日記念
貫叔UP

無石抽老尾閪咩

【メインクエスト更新】
3月4日 12:00に、メインクエストを「7章 衰亡の箱庭 12-3」まで追加いたしました！
ストーリーの続きをお楽しみください。
#ワーフリ

主線更新ED

有石

又撚狗

新光上 123528

課金抽女僕

抽都抽火狼啦

抽4星希望大啲

emmmmm係邊個

停一停先 唔該ebra emmm

齊左 又skip一池

女僕永遠冇我份

多左半打

送隻比你

舊角新池

100日盲係出暗POOL

完

100日公告
營運終了

但換左幾粒五星突破好想用左佢...
限定我得新年個兩隻..

掙扎啊 掙扎 掙扎

凸到90囉

限既話100都OK既

至少SURE唔會再中 (下次再出前)

執未 5抽 4隻3星

聽日大日子

嚟緊WF三月有好多活動，
家陣先公佈一個破地獄活動
畀佢早日投胎出world flipper :Reconnect

聽日先100日
唔洗急

聽日100日咩 我記得我刷左2日先開波 依家login 98日

應該係

抽定井?

點組?

井左

跟街場會鼠 剛盾掉位

就算無貫槍應該都可以兩隊+工具人auto秒

9C火直接殺六粒卒 麻都唔洗

珠係 廢龍杖 火超槍 廢龍杖

但一入場點打LV3出黎

火狼技已經lv3

係LV3 + 6C DOWN先開1M PF車埋去?

主席 我想點下人數
1

其實應該唔洗

一係搵個工具人試試佢

auto應該會自己1 2 3

9C左先落地 火鼠有滯空 應該auto都唔驚

2

聽日呢到會好撚熱鬧

個個吊9CY老母個老母

我手動

唔知應該點開技

PF極都冇力

出預告暗pool
100日乜暗示都無

呢隊極端啦 無lv3真係無力

要保險咪儲完combo tap住唔放先 有機會先彈佢

好撚難玩

但好撚7玩

手動樂趣

我放埋去水黑肉隊玩

3

4

死忠 每日keep住玩

聽日嘅活動就係每日有玩嘅玩家login可以拎100石

好佛baba

廖廖可數

齊一間房

5

新光上 038525

我開陣

原來係你

有無場吸

你宜家先知

Sor 遲左睇po 遲d有新水上既話再開

其實呢隻有冇用

你呢排少上水呀嘛

60抽辣殺 d石又派得少 點玩落去

夠型

有無新嘢

又無開幾日了

醒醒定定做返場好戲出黎呀

乜柒都無

真係咩都無 狼池又開咁短 以為100日有咩咁特別
屌

頭先有兩MB更新, 可能遲少少會有活動掛
佢之前派石都唔係準時派

原來個更新只係修正

即係真係咩柒都無
屌那星狼池開得幾日 100日轉埋d19池 雖然想要暗叔都係咁話

仲有人玩?

就快無

相信WF！

-14絆 郁邊隻好

豬m

WF忠實玩家

想課少少抽女僕

抽

唔好癲 無人玩了

一起課金吧 eyeball

有的

你地好勁，仲有玩

回家吧

不了

有冇新野出

抽埋今朝得返15有償石
唔課住等到有活動

有 下個禮拜fate合作

100日？

屌你老味 果個叫復刻

點解係暗pu

仲有死神第三彈

死神真係未抽過 觀望下先

齊pool的
復刻應該唔會出新野
應該上修

武裝化做斬魄刀啦

無藍柒

應該會啦
btw除左藍柒我成手蟹貨

我想eva復刻多啲囉

等緊一個機會 未曾放棄

你已經放棄咗

未del 唔算

新光上 353580

WF要復活了

摩天樓

黑店價格更改
3月暗超
4月雷超

出暗超會出埋火上+

3月是暗月

神驚lm

見到佢咁詳盡嘅report，有返信心了

除左暗超

其他全部時日未定咁制

要支持了
原來100日要太多資料 所以唔慶祝 等復活大奇蹟日先一炮過慶祝

日日爆po不是夢

洗定patpat做神驚老屎忽

喂有冇極練光波波 掛隻出黎 我打中級

回不去了

有詳盡report不等於不會執

掙扎

精！氣！神！

mud黎

OK 聽日即刻課一單

回家了

好佛

點？

要課了

佛佛佛佛佛佛佛佛

幾靚女

求暗超

光隊剩係有練光彈

有幾佛

夠啦
虫雲光彈

7x6 光火波波

課兩單g持

5g up mud

auto刷大蛇，係咪仲係火波波隊最快？

用晒火超武 應該係

風連擊應該跟到 不過冇人試

原來係天陽神

掛左了

Thx

auto應該火隊最快啦

火貫pf又好 加埋彈彈波又好

點解冇超覺醒嘅

想覺乜
平時都唔撚用

7com la 應該

不過7x6玩combo隊好撚攰

done

屌你老母 第四隻暗殺者 想點 使唔使咁撚偏

聽日開驚 準備下先

原來傾pad 以為脫咗節…

cls呢度咩po

咩極練中級

佢係咪想講極醒

有無人掛點陣白虎試下

場外討論區

係 打錯 極醒波波

三色邊有前途架 我隻白虎仲係覺醒

點陣我得 木時 火時 豬角 橙龍契士

全部冇升
好似好有用 實際其他隊員都做到
懶得進
係條藍色龍幾勁
講緊表限定果隻

娛樂向咋 我升完發覺都冇撚用
另外我見木魔爵都有得入隊

使唔使升隻畀你啊咁

有咪升

屌佢 轉生同超轉生退唔到
退到我就唔洗靠人

我未轉生 見轉黎都冇用

放左

再之前個期 一抽就轉生 好似

試試佢先

嘩 睇到眼都花

想抽800lv蛋 但唔想肝 唉

唔夠回 好難搞

雞肋

極練個期應該要狗衝啦

利申成年都未升到10rank

屌 我冇周回隊

放隻光奶囉

睇下活動日期 再睇下今日日期
我以為我回到過去

13號開都好正常，接協力up

應該琴日比人屌得多

急住推d報告出黎比你地吊住命先

踢唔踢

原來今日大蛇

無動力打

分幾鐘一場 打風超好過 仲差2斧

100日唔送10連

屌你老母街場有人放mana貓做隊長 仲唔撚柒執咩

020468
畀下面 回家吃飯

258457

送100石 好佛了

笑撚死

走又唔撚畀走 焗撚住開波 開左波場主先黎走 又搞到我斷線係度空轉 我真係屌你老母個爛臭閪

場主用貓都話
踢場用貓+sup都話

大蛇貓真係

我仲有一刻天真嘅想法以為佢係好撚勁嘅風連擊

我係combo風

冇 唔關事 臨入場前我見到佢隊員係亂鳩咁放sup角

肺炎関係
每日送水
佛心公司

送每日一日好過啦

*抽

未出火超個時試過
拎貓高貢過另外兩個辣殺

有冇咁可悲

貓+風C+pf都唔係太垃圾

當然比連擊風 雷貫係渣好多

當然火超出左更加無得比

又靠女 垃圾驚

212299 風

2020仲有人磨風超

hi

差咁個

random

485466

唔想開驚

清

做mud9

火狼pf好過啦

我開齊技的
btw我得呢隊 好耐冇玩
又話磨隊

sorry 啱啱冇留意

咪係

要秒差隻工具

佢自動開場

498048 風

扮工中 不了

S7威能

射哂先down

7C？

Ok

364417

So true

手都殘埋

.....

全盛期了 有6人係到

開到兩間房

等一等先

我剩係吹水姐 唔打架

照計啦

失蹤人口太多 不能盡錄

耐到唔記得要開auto 仲話老屎忽

370080 7c

184429 7c

好快1001

等到就解散

返緊工冇得玩

玩緊brawl stars 但玩得巧唔掂

條女條腿太短

蘿莉有蘿莉嘅好

any風超？

我入火狼一出招得15c

點解你可以入場即lv3

風超六卒 同埋隻剛盾都有打幾下

仲有冇

你黎埋先齊人

秒可以做打手

441801

玩下pf啦

441801

Ebra

325258

我有埋絆槍應該可以兩個秒咁濟

完住先

遲d再黎 -12絆

我覺得自己是零

直頭換埋火巫佐倉降耐仲快

爽到

快d換槍

花火 佐倉 火巫
龍女 銃士 歌姬

會盡快換到

後篇先開限pool

好久不見

wcat引退了

每天做完daily就下線，惗住佢主線開新關睇吓劇情，dklm更得一關劇情撚9我

係咪仲有限定武器pool

冇野我眼殘

hi bb long time no see

一鳩推哂黎會唔會打唔切

雖然佢話可能直接跌裝 應該無咁肝

根據慣例 應該出新光五星普池

暗超出

應該d武都係背水系

唔洗再用19愚弓

可能係控血系呢

谷女暗劍

仲係大蛇UP 有冇人打

禾

176335

趁放假凸一凸隻刀精先

cum

嘩你有新火狼 好葡萄

always -1

定撚左格

井

450773

同火pf都係無得比

柒頭 係睇落個樣玩得唔開心嘅問題
唔係女角可以收收皮先

珍

黑肉金毛兄貴插兩條綠色雞毛喺頭 都唔知佢想點

我五十抽抽佢出黎

觀感唔好

輸民意

1001

月底應該ok

有冇人踢新水上
496669

依個位擺咩好，諗唔到

我咁樣

基本上都係靠水舞+浮貫刷C同直接攻擊

64U乜好似無乜所謂

唔要水龍入貓頭鷹加水軍，食哂浮遊個加成？

冇水舞慘到想喊，噤開nga每一篇水隊文都要水舞

其實我都係鳩砌

不過水舞係幾核心

仲未執？

執笠

試下入下隊先，有排升
冇左水龍會唔會好快死

終了

-6絆

一半都未夠

日日自回都就黎換埋絆劍

有料

屌你笑撚死

cls 日日齋刷崩70 㩒鐘仔真人體力都頂唔順

隻1m咩黎

64

每日打曜日都覺攰

坦克車？

新手問題, 突然想問下果d 30 combo +乜乜乜果d 技如果我刷到60 combo 係咪唔會觸發多次 一定要30 先得?

拎免費石抽到大話書 開心仔
我可以踢火超了

睇你點寫 有啲係

是

下次新角係咪應該出光暗

踢唔踢水
佢送左好多武漢水畀me

30コンボする度、自身の攻撃力+10%［最大+60%］
例如呢個就一定係30 combo 先加一次?

係

我雷龍好似9 ching黎

開吧

好
原來咁狗多過會唔計

烏賊應該求期秒

30c會加一
60c再加

成個連登得返我同你 E巴 3個老屎忽

仲有既

風崩武可以一次過計 蝙蝠書計秒內一定唔得
其他唔知

我抽到鬼頭已經熱情減退

早知不應抽鬼頭

202607

打曜日清體最快

打大石打肥料關效率高d定深層效率高d？

肥料關

打到想死派死就係咁燒

但係要刷星星就深

派水

呃鳩我感情

開完場又唔入

唔記得左

打緊p5r

打緊mhr

打緊太鼓

E巴隊光彈係典

禁鐘仔禁到自己有150體 OK架BO

神

multi 3人一樣既話乜7都秒

求場

Pick up

送咁多，佛心

翻生未

送野未

送黑saber

已有

送多隻做印花

武裝放入暗殺者

呢隊使唔使落奶冇風奶

CLS

整定光彈隊出黎秒暗超啦

都冇光彈 呢隊啱啱升的

點可能冇光彈

イベント期間
開始 ：3/13(金) 12:00
後編追加：3/19(木) ※時刻は不明。 恐らく12:00追加
終了 ：4/5 (日) 11:59

報酬
イベントクエストをクリアすると「クオリア・トークン」を入手でき、
これを消費して「トークンガチャ」を引くことができるようです。

イベント限定★5装備アイテム「ポジトロンシューター」
イベント限定★4キャラ ※後編期間に追加
キャラ育成に必要な素材
などが排出します。
★5装備、★4キャラ、育成アイテムと
ここだけ見るといままでのイベントと大きな変化はないようです。

今までの交換所と違い、入手できるアイテムがランダムになるので、
当たりアイテムがある以上、ボックスガチャ形式になるとは思いますが
目当てのアイテムが出るまでそれなりに周回する必要がありそうですね……。

真 抽極都冇

冇光彈
咁你又要做工具

good

光彈既力水

我相信1個人都秒到

我幾時先抽到

而家ALLIN

不了 等限先all in

放咗隻雷奶落u 打崩幾穩

CLS
玩風隊

咁雷崩用咩打

好耐冇打崩
唔記得

我以前係用水毒磨

光彈有多一打

一隻 thx

絆槍未

-4絆

U2 u3調位唔會好d咩

調左有咩分別?

你2號開場開唔開到技

我猫頭40珠

光盾開先 回多1-2次血 光彈大力dd

再生都計?

應該計

光fever都計再生

描述一樣寫hp回復する度

一試

真係光盾轉返2U多30K一HIT

但手動既話,都係放返3U最大力

猫頭武可換返浮游斧

係 變左手動321

你虫雲用緊咩珠

我換左鏈珠
40%技傷

未用 30%技個隻

屌 想課金都差D畀個客服玩撚死

課WF?

KONOSUBA

有咩好玩

玩女

睇AV唔好?

BOTH

課WF PLS

出活動先講

我返黎啦

星期3先返

你係邊位

課左2井 破左產喎

你係咪太耐冇上水我冇印象嘅

我同自己細ac玩多

又少出聲

好能串

認真問

認真好撚串

冇串..

暗超應該有鈍足武

咁多石

all in daliy

合時

1001了

1002

感受到280攻既威力未

玩64落絆槍都好撚正

下次更新 火超風超呢d關會唔會計落掉武
無既可以唔玩了

咁快絆到50
仲係得20證風屬邊隻四星值滿絆

what is 64

Y 火超

猫頭
風麻
虫雲
風叔

木宗

坦克女

我仲有2把未刷 懶

水隊玩直接傷害一下幾多傷叫合格？

火超 杖槍都未刷
風超 差斧
等掉落爆水

咩係TANK GIRL

萬二

你井個隻

點解要玩佢

唔死=合格

又唔係踢隊 是但慢慢執啦

d鐘仔成日火超

仲有成千紫幣

火超點解唔水黑肉

太黑

水黑肉絆槍BANG BANG聲

1場3~5分鐘 好嘔心
btw講錯左 我應該係風超差10把既幣未打又無踢隊又懶得跟團

光彈隊都可以秒火超

我呢隊街場火超

好似沒隊員 唔記得左你個配置

虫雲 猫頭 鬼頭
光彈 BUFF BUFF

其實好平民

GUN到 有無人陪我秒火超 無限開

@平平

btw叢雲係咪要木超粒珠+突滿把武?

最好用鏈珠
4屬=40%技傷

虫雲 猫頭(木) 鬼頭(雷)
光彈(光) 水舞(水)

武都係用鏈?

幾時執柒有新野玩？

虎斧同鏈好似差唔多
要試

但咁樣叢雲咪無得開場出技囉?

鬼頭+ 死書

0 本sosad 姐係要去秒不死王先

4凸4書係MUST

叢雲 貓頭鷹 鬼頭
光彈 男主 水舞
死書 是但 是但
40珠

咁樣?

黎黎去去都係咁上下
猫頭入40珠

呢隊拎尼秒咩的

暗超

粒40珠唔係加自己技傷咩..點解入落貓頭eng

你邊粒40

頂我明啦 係紅書果粒40 我以為入條鍊40%傷珠

風超無限體 有無人跟?

me

523652

無人sosad

執了

掛緊其他驚

火超？ 光彈絆槍秒？

風超塞d加攻角 減火耐角

絆槍火pf都秒到

打唔打風超? 無限體

385179

開錯
447986

2 mins wait

2個應該得

你果隊用咩武 我可能跟到直接秒

仲有無 得花火隊

絆槍 火超槍 廢龍杖
廢龍珠 火槍珠 廢龍珠

其實你照咁 火狼換歌姬/水舞

男朋友巴 1u換埋叢雲可能夠秒了

唔知夾9C會點

483689 睇下咁樣會唔會好d

之前睇架仔
1個絆光彈
打火超
都射到1XXXK一HIT

9C

唔係6CDOWN

6C DOWN就一定死